蕭若元 林鄭係用禁酒抗疫第一人 憎林鄭係全香港人共識

蕭若元
林鄭係用禁酒抗疫第一人
憎林鄭係全香港人共識
〈蕭若元：理論蕭析〉
2020-03-26（patreon3點半已出）

memehongkong
608K subscribers

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：